人與人之間嘅相處真係一種哲學

當你以為自己，同佢好多接觸，好熟嘅時候，原來喺佢心目中，你可有可無，甚至人哋根本唔鍾意你。

唔怪得知，現代社會，人與人嘅相處，越嚟越
冷漠

交心的你，已經輸了